聽日朝頭早就飛

原本一家人五個人去
結果得返兩個人去
去大阪
關西機場
七日
想問各位仲應唔應該去

緊要啦
兩個人去三個人返囉

唔係掛搞啲咁嘅嘢

Btw 返唔返到黎都成問題

如果架機有人發燒就

咁佢發燒應該上唔到機

去 點解唔去

去囉，政府已經幫你喺駿洋邨留咗位置

去囉
機上面一個人發燒就冚機都唔入得境
呢啲機會唔係成日有架

緊係去啦
仲問得都唔撚係驚死㗎啦

我都係聽朝快運0950大阪

即係一樣啦

後生 死亡率 0.2% 好低咋

去 買左唔去咩

你唔驚2個人去得返1個人返既咪去

返嚟 記得去狗屋報案

睇返其實普遍都係年紀較大嘅人

原本有5個人 最後得翻3個人

另外果3個

去啦咁屌你老味有咩好問呀

驚唔想去的話一早就應該決定取消，你聽朝飛依家先問就其實係仲想去！

聽日返香港 係福岡

日本社區爆發緊
仲有班人自欺欺人話安全過香港
然後平時係到鬧啲人大陸有事仲番大陸

早D飛 返黎就14日 遲D去可能要一個月